黎緊3個月係泛民挽回攬炒派既最後機會

35+攬炒議會，市民期望既係新既做法
用盡所有規則上給予既同冇寫明唔得既權力黎改變香港既政治體制

其實香港人要求真係唔高，郭榮鏗拖死內會幾個月
已經得到本土派甚至所謂分化撚KOL既認可
只要多幾個郭榮鏗，黎緊選舉好難輸

不過由眾籌法律意見到琴日內會，泛民可以話係打回原型
又變返過去20年行禮如儀既民主派

我唔潑冷水，我提出幾個泛民可以挽回呢個局勢既條件
第一，阻止一切有利政府嘅既成事實嘅發生
唔好話咩等政府非法通過左啲野再打JR
大家都知咁樣係唔work
必須即時喺會場之內執行正義，即使係私行正義
第二，無底線阻礙立法會所有會議
建制派想開會就唔該你地製造混亂
保安係政府既人就請泛民自己出手
製造混亂唔夠就破壞立法會設施
冇必要考慮底線
因為就算泛民打到建制派入廠都唔會失民心
亦冇足夠既時間導致議席被禠奪

其實今個立法會會期只剩兩個幾月
上面所提及既步步升級既行為，兩個幾月唔會去到最盡
所以呢兩個月係泛民展現自己有幾想攬炒既最後，亦係最好既機會
如果咁做會導致泛民參選都被DQ
咁反而提早達成左沈旭暉所講，證明議會路線行唔通既條件，唔係壞事

講真，立法會四年任期既最後三個月，無論有冇抗爭都係垃圾時間
大家心知肚明，依家既所有行動都係為左黎緊既選舉
不過依家就係俾左傳統泛民一次真正既表態機會
呢兩個月，重點唔再係初選
而係由泛民喺議會既表現去說服香港人係咪投票俾你地

又一隻熱狗分化撚，冇左班資深代議士香港晨早陸沉啦。

真呀 港共依家就係大鳩你香港人唔敢咁做